彈殼含熏黑「曱甴藥」招紙 防暴警疑射「加料」催淚彈

《蘋果》已向警方查詢是否於催淚彈加入曱甴藥，正等待回覆。

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

推

Push

On 9 ?
不過打死都唔認啦一定
話張紙係市民後加既

習近平 曱甴王 由近平
香港警甴 全部垃圾

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，
而家只係由中共控制住嘅政治劊了手。